{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 모이스티펜션"
    },
    "text": "2023年にはモイストから多くの変化がありました。 まず、プールのリモデリングと新規客室の追加作業を完了しました。 これからはワンルーム型の客室とメゾネットタイプの客室からモイストの美しい眺めを楽しむことができます。 特にメゾネットタイプの客室は120坪の敷地に位置する70坪規模の専用庭を提供します。 加えて、キャラバンの一軒家を利用するお客様には専用キッチン、露天風呂、専用庭も提供します。 これからは全ての客室ではスパとバーベキュー場を個別的に利用できますが、バーベキュー場では炭とグリルのセットを提供しており、利用時間は15:00から21:00までです。 ただし、天候や季節によって利用が制限されることがありますのでご了承ください。 楽しくキャラバンの一軒家客室をご利用の方には、ブルモンセットをご提供しています。 また、ジェットスパは5室で無料でご利用いただけます。 夏のシーズンには屋外プールも運営されますが、利用時間は10:00から20:00までです。 ただし、プール内での飲食物の持ち込みは禁止されていますので、ご注意ください。 モイスティでは静かで美しい自然の中で特別な思い出を作ってあげます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モイストのプールリモデリングと新規客室の追加作業はいつ完了しましたか？",
            "answer": "2023年に完了しました。"
        },
        {
            "question": "ワンルーム型とメゾネットタイプの客室から何を楽しむことができますか？",
            "answer": "モイストの美しい眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では何が提供されますか？",
            "answer": "70坪規模の専用庭、専用キッチン、露天風呂が提供されます。"
        },
        {
            "question": "全ての客室で利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "全ての客室ではスパとバーベキュー場を個別的に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何を提供していますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルのセットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は15:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの一軒家客室を利用すると、どのような特典がありますか？",
            "answer": "専用キッチン、露天風呂、専用庭が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "ジェットスパは5室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパの利用料金はありますか？",
            "answer": "ジェットスパは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "夏のシーズンに利用できる施設はありますか？",
            "answer": "夏のシーズンには屋外プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は10:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "プール内での飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "プール内での飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "モイスティでの思い出作りについて教えてください。",
            "answer": "モイスティでは静かで美しい自然の中で特別な思い出を作ってあげます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 450
    }
}